法國勝出係靠咩

負碌運氣？or技術？

定係黑人？

靠黑人+黑哨

靠其他隊垃圾

法國除左對阿根庭果場好似都未出個全力咁

明明法國熱血輸咗

換走簡迪

雙黑雙贏

希望包皮咪在學屁馬衰嘢

黑人

垃圾法國狗

校你老母

民建聯

插水

包皮

有包皮